727我歡迎大家黎元朗食糖水

我係元朗居民

冇得遊行真係好，咁我就可以光明正大出黎行街

元朗好多野食，又有小店同商場行

希望你地入黎玩下消息下，支持元朗

推

咪食b仔

唔好食唯一有開門果間就得

可以入去涼冷氣

仲有其他，元朗好多糖水舖

收皮啦

想做生意 ??

點啊，你睇下我id先啦新會然

問題是人丁單薄會好高危
不想重演上週那幕的慘況

P牌仔，你嗰日返大灣區就會安全

我係叫人入元朗消費，做咩會危險？
仲有元朗有警察保護市民

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

請問7.21有警察來保護市民嗎？

警察24小時都會保護市民，除非佢地冇都執行公職

請問你是否剛外遊回來，
又或衹看CCTVB的藍人？
還是你想誘惑啲年青人入元朗比的鄉黑人仕打？

事實證明全個元天屯都是黑警，
999唔會接你求助，
警署可以落閘不接受報案。
請問各位我有説錯毫厘？

請問閣下是否銀髮族，所以唔明我講咩？